<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>Eudoxus News</title>
    <link>https://eudoxus.gr/news</link>
    <description>Latest announcements from Eudoxus</description>
    <language>el</language>


        <item>
            <title><![CDATA[Παράταση δηλώσεων - διανομής διδακτικών συγγραμμάτων Χειμερινού εξαμήνου ακαδ. έτους 2025-2026]]></title>
            <link>https://eudoxus.gr/files/1445</link>
            <guid>https://eudoxus.gr/files/1445</guid>
            <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 00:00:00 -0000</pubDate>
            <description><![CDATA[Το έγγραφο του Υπουργείου Παιδείας, Θρησκευμάτων και Αθλητισμού με θέμα την παράταση της περιόδου δηλώσεων και διανομής συγγραμμάτων για το χειμερινό εξάμηνο του 2025-2026 μπορείτε να το βρείτε εδώ.]]></description>
        </item>
        

        <item>
            <title><![CDATA[Έναρξη Δήλωσης και Διανομής Συγγραμμάτων Χειμερινής Περιόδου 2025-26]]></title>
            <link>https://eudoxus.gr/files/1444</link>
            <guid>https://eudoxus.gr/files/1444</guid>
            <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 00:00:00 -0000</pubDate>
            <description><![CDATA[Το έγγραφο του Υπουργείου Παιδείας, Θρησκευμάτων και Αθλητισμού σχετικά με την έναρξη των δηλώσεων και της διανομής συγγραμμάτων για την Χειμερινή περίοδο του ακαδημαϊκού έτους 2025-26 μπορείτε να το βρείτε εδώ.]]></description>
        </item>
        

        <item>
            <title><![CDATA[Παράταση επιλογής διδακτικών συγγραμμάτων ακαδημαϊκού έτους 2025‐2026 στο Π.Σ. Εύδοξος]]></title>
            <link>https://eudoxus.gr/files/1443</link>
            <guid>https://eudoxus.gr/files/1443</guid>
            <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 00:00:00 -0000</pubDate>
            <description><![CDATA[Στον ακόλουθο  σύνδεσμο μπορείτε να βρείτε το έγγραφο του Υπουργείου Παιδείας, Θρησκευμάτων και Αθλητισμού, σύμφωνα με το οποίο η περίοδος καταχώρισης των συνολικών καταλόγων διδακτικών συγγραμμάτων παρατείνεται μέχρι και την  Παρασκευή 26 Σεπτεμβρίου 2025.Επισημαίνεται ότι μετά τη λήξη της προθεσμίας καμία απολύτως αλλαγή (προσθήκη ή αφαίρεση) επιλογής δεν θα είναι δυνατό να πραγματοποιηθεί.]]></description>
        </item>
        

        <item>
            <title><![CDATA[Παράταση καταχώρισης και κοστολόγησης διδακτικών συγγραμμάτων ακαδημαϊκού έτους 2025‐2026]]></title>
            <link>https://eudoxus.gr/files/1442</link>
            <guid>https://eudoxus.gr/files/1442</guid>
            <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 -0000</pubDate>
            <description><![CDATA[Στον ακόλουθο σύνδεσμο μπορείτε να βρείτε το έγγραφο του Υπουργείου Παιδείας, Θρησκευμάτων και Αθλητισμού σύμφωνα με το οποίο παρατείνεται η διαδικασία καταχώρισης και κοστολόγησης των διδακτικών συγγραμμάτων για το ακαδημαϊκό έτος 2025-2026.]]></description>
        </item>
        

        <item>
            <title><![CDATA[Καταχώριση και κοστολόγηση διδακτικών συγγραμμάτων ακαδημαϊκού έτους 2025 - 2026 στο Π.Σ. Εύδοξος]]></title>
            <link>https://eudoxus.gr/files/1441</link>
            <guid>https://eudoxus.gr/files/1441</guid>
            <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:00:00 -0000</pubDate>
            <description><![CDATA[Στον ακόλουθο σύνδεσμο μπορείτε να βρείτε το έγγραφο του Υπουργείου Παιδείας, Θρησκευμάτων και Αθλητισμού σχετικά με τη διαδικασία καταχώρισης και κοστολόγησης των διδακτικών συγγραμμάτων για το ακαδημαϊκό έτος 2025 - 2026.]]></description>
        </item>
        

        <item>
            <title><![CDATA[Καταχώριση και κοστολόγηση διδακτικών συγγραμμάτων ακαδημαϊκού έτους 2023 - 2024 στο Π.Σ. Εύδοξος]]></title>
            <link>https://eudoxus.gr/files/1405</link>
            <guid>https://eudoxus.gr/files/1405</guid>
            <pubDate>Fri, 23 Jun 2023 00:00:00 -0000</pubDate>
            <description><![CDATA[Στον ακόλουθο σύνδεσμο μπορείτε να βρείτε το έγγραφο του Υπουργείου Παιδείας και Θρησκευμάτων σχετικά με τη διαδικασία καταχώρισης και κοστολόγησης των διδακτικών συγγραμμάτων για το ακαδημαϊκό έτος 2023-2024.]]></description>
        </item>
        

        <item>
            <title><![CDATA[Κ.Υ.Α. «Επιτροπή Ελέγχου Κοστολόγησης Διδακτικών Συγγραμμάτων και Επιτροπή Δειγματοληπτικού Ελέγχου και Ενστάσεων Διδακτικών Συγγραμμάτων»]]></title>
            <link>https://eudoxus.gr/files/1401</link>
            <guid>https://eudoxus.gr/files/1401</guid>
            <pubDate>Mon, 24 Apr 2023 12:03:00 -0000</pubDate>
            <description><![CDATA[Στον παρακάτω σύνδεσμο ΦΕΚ 2519/Β/18.04.2023 θα βρείτε την Κοινή Υπουργική Απόφαση με θέμα "Επιτροπή Ελέγχου Κοστολόγησης Διδακτικών Συγγραμμάτων και Επιτροπή Δειγματοληπτικού Ελέγχου και Ενστάσεων Διδακτικών Συγγραμμάτων".]]></description>
        </item>
        

        <item>
            <title><![CDATA[Σχέδιο Σύμβασης - Εταιρείας Ταχυμεταφοράς με Εκδότες]]></title>
            <link>https://eudoxus.gr/files/1388</link>
            <guid>https://eudoxus.gr/files/1388</guid>
            <pubDate>Wed, 21 Sep 2022 09:35:00 -0000</pubDate>
            <description><![CDATA[Στον ακόλουθο σύνδεσμο μπορείτε να βρείτε το Σχέδιο Σύμβασης της Εταιρείας Ταχυμεταφοράς με τους Εκδότες.]]></description>
        </item>
        

        <item>
            <title><![CDATA[Σύμβαση Εταιρείας Ταχυμεταφοράς με "ΕΥΔΟΞΟ"]]></title>
            <link>https://eudoxus.gr/files/1387</link>
            <guid>https://eudoxus.gr/files/1387</guid>
            <pubDate>Wed, 21 Sep 2022 09:30:00 -0000</pubDate>
            <description><![CDATA[Στον ακόλουθο σύνδεσμο μπορείτε να βρείτε τη σύμβαση με αντικείμενο την «Παροχή Γενικών Υπηρεσιών Ταχυμεταφοράς Βιβλίων/Δεμάτων για την υπηρεσία «Εύδοξος - Ηλεκτρονική Υπηρεσία Ολοκληρωμένης Διαχείρισης Πανεπιστημιακών Συγγραμμάτων»]]></description>
        </item>
        

        <item>
            <title><![CDATA[Κ.Υ.Α. Ρύθμισης Θεμάτων Ηλεκτρονικής Κοστολόγησης Διδακτικών Συγγραμμάτων]]></title>
            <link>https://eudoxus.gr/files/1351</link>
            <guid>https://eudoxus.gr/files/1351</guid>
            <pubDate>Fri, 08 Jul 2022 15:53:00 -0000</pubDate>
            <description><![CDATA[Στον παρακάτω σύνδεσμο ΦΕΚ 3529Β/08.07.2022 θα βρείτε την Κοινή Υπουργική Απόφαση που αφορά στη διαδικασία ηλεκτρονικής κοστολόγησης διδακτικών συγγραμμάτων.]]></description>
        </item>
        

</channel>
</rss>
